［突發］沙田狗屋出左藍旗

推

光復香港

時代革命

幫推

點解會出藍旗嘅？

問黎做咩？佢想做乜就做乜

現場朋友話警察用電筒照街坊
街坊用雷射筆還擊

娛樂城對面有五架豬籠車兩架EU

屌你啲狗圍我地

出好撚多人

好撚危險 快啲散

唔好戀戰呀手足

痴撚線超多狗

之前8月5沙田狗屋0支援無得還拖
佢地谷撚到成肚火
大家小心

騎劫下先:

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

thanks

全部人應該走晒 be watered

小心！

CLS

831遊行
831死線

至少一百隻

手足散左未

做乜鳩

散晒啦

我睇住勁多狗係禾輋邨平台衝出嚟

包抄我地

好似冇拉到人

冇記者
有都唔知

係 主要係地下分三路上橋捉人

【國際路線】全世界印依款標語

我見到有記者的

禾輋平台 狗屋 瀝源果邊天橋。一齊沖出黎 3路夾攻 cls 我都奇怪左好耐 點解咁耐都唔射催淚蛋

又圍緊SSP

屌有人比人捉到問緊身份證

4個細佬

推
831民陣 901機場 902-3三罷

見到一位手足疑似俾抓，一大堆狗圍住

又捉幾個？

有冇記者在場

Push

push

有無live

家下咩環境

好多狗圍住4個靚仔

係度恰尻啲靚仔

即係呢個記者
影緊幾十隻狗圍手足?

Gg

其實家陣 警察 唔出動係唔係身痕??

明明好小事都要 舉旗/出防暴隊

要人？

咩情況

Be water my friend

我樓下頭先有條藍絲 係到叫 岩架喇 拉哂佢地

作為樓上好鄰居 有啲咩可以做 岩岩lur左dook口水落去 爭啲中頭

831

不應舉而舉為「鳩」
應舉而不舉為「柒」

係呀
目的就係要9拉

然後9告
告唔入都照告
等你隔日報到 宵禁
無得再出黎食糖水

做得好

推
要人？

have live?

唔好出
警察過一百人

所有人撤退呀
我係現場經過好撚多狗亦有街坊

散曬？
一陣再出

Ching 好波

我唔明解一星期五日都圍SSP狗屋
因為易走？

師兄好波下次叫佢望上尼 等佢準備開口鬧你果刻對準佢個嘴lur

被圍手足咩情況

目的係拉晒d人
等d人唔敢出黎
告唔告得入都拉左先

沙田呀

岩岩見到係大埔公路個邊條路有個手足跑贏左3隻popo

小心 撚狗 不被捕

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

有撚咩

比好撚多狗圍住 無事好多cam影住
一陣帶走左就好麻煩

痴撚線 想返屋企都唔得，過去屌下狗先

撩出就出？有冇扔磚先？
Laser咋喎

警方做嘢冇點解
想做就做

係呀
所以撚狗OK
但一定要識退 先可以長撚長有

剛剛同一景觀望到，大家加油。

又要威，又唔俾人還拖

睇tg話拉左人

［member]其實真係由佢舉旗囉 晚晚我係條天橋到同你玩屌下你
你地又eq咁低上gear出黎 你上得黎 我都返到屋企啦
你估啲人真係特登黎沙田探你咩 全部都街坊
你估你上gear上橋快定我返屋企沖涼洗白白快
成班都弱智[/member]

SSP同一時間都有

有邊日唔係成肚火

依家好似係想拉走個4個細路 但因為唔夠18歲有人幫手嘈緊要成年人陪同

快走

be water

則係現場有4個細路比人拉左?有冇其他?

走啦
每日幾個唔係辦法

啱啱見到一大堆狗追住啲𡃁仔

走啦巴打 唔好留

佢地係我屋企樓下想返屋企都返唔到

你知唔知警校要學習受壓架
咁撚低EQ 仲要陀槍
咪好撚危險？

班狗真係好撚小學雞

各位手足小心

星期六D活動直落到下星期二

Be Water

沙田有冇live
見到得ssp

已經有2隻5毛 痴線

起底>Blocked

現場真係要小心
大家留力佢831啊屌！！
唔好送頭啊！！！！

扔野果5條友好鬼喔...

好似又拉左幾個未成年細路

比人hack 左定狗扮自己人？

14歲

無啦啦在5條友full gear
個個射緊狗舍無啦啦慢慢行過去扔石

無定向撚一次半次好啦
上得山多終遇虎
手足拉一個小一個

唔知街坊幾時先學識撤退時間

港共警察，下流賤格。

東方有沙田live

今日咩日子，平日禾輋都有咁多狗？

拉左人？

Post 左link

#137

唔好再送頭喇

福海樓 8273

都撚左好多，聽講在場好多手足叫催淚彈都唔射，淨係開燈射返橋

條橋邊度嚟

禾輋

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

而家已經發展到你出口鬧下佢已經會拘捕你 完全唔需要法理規矩 警權無限大

Be water 留兵力831

又捉女仔

捉咗4個細路 有女仔？

點解咁都比班仆街捉到

FC 邊樣呀？

拉咗幾多個?

有啊

蘋果記者好燥

禾輋狗屋！

拉左4個

依家可以落去未

晏晝就有post話有下土竹

不被捕呀有排玩呀

你一個人？

係

【沙田警署🐶即時】
2348 | 豐和邨天橋一對未成年男女被帶上警車

【沙田警署🐶即時】
2336 | 有3男1女街坊於豐和邨天橋，有議員助理嘗試協助街坊但被警察拒絕

唔講仲以為反緊恐，捉細路就最叻

街坊落去屌下ok
唔好著黑衫
D狗會抄牌

屌 我想問點解呀？ 點解又可以比狗捉到 仲要4個 真係唔明

最好唔好出啦
留力呀手足

應該係發映會之後聚左一齊

我個人都覺得街坊戰夠人去撚狗無問題
但可唔可以衡量自己同當時情況而去或留

細路女都搞
正仆街

屌你有無咁岩，深水埗都無啦啦有full gear掉野，
如果係手足們的話，要顧下街坊。
如果真係狗扮，想快啲清場，我屌你老母老婆個女
個臭閪，屌埋你老豆同個仔屎眼。

係囉，唔係就住打，打撚死人啦

法例夠寫住唔可以佔路，你又做？多舊魚

街坊都出防暴算係合理武力黎架咩？

就住打
黑警含撚啦
9月1有排你玩

又拉緊？

定抄牌

到時有街坊用麻包袋捉流浪狗
果彈就真係就住打
原來打唔死人就叫就住打
多謝阿sir教路

拉左幾個

4個細路 一男一女 仲有？

已知係呢幾位手足

我屌，果度可以前後包抄，不過啲狗應該捉咗啲真係睇戲嘅

宵禁呀笨

點呀，做緊狗呀？做咩上嚟博俾人屌JA
死撚返你個狗屋圍內取暖啦

其實依家咁樣濫捕既情況，你點衡量都會
有機會出事架啦，唔係咁難明姐，除非你當戒嚴咁樣唔出街囉

天橋位 禾輋瀝源豐和三路包既根本完全冇後路
不過真係會包埋真係返緊屋企同八卦既人

根本無人可能獨善其身

唉

佢地就係想咁嚇走曬所有出黎既人

試下講黑警⋯吾好講警方

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

天橋真係秒含

依家仲有狗？

好想依家落樓
但係得一個人

無需要啦

sor ,手誤

係黑警,係警犬

講咗幾多次唔好上橋。。。

無錯，一味靠嘛，告撚得入d街坊咩

靠嚇*

大撚把

留力啦手足

個位置太差

玩程序都煩撚死你啦
未計48小時會點對你

你見住佢地係咁搞班細路 真係好火滾

我都係等佢地散咗先

落去做乜

出咗勁多狗，勁少街坊，沙田係個警署好難鬥冇乜街坊，成條村都係老人村

爆眼女義士話有個卑微嘅願望
就係唔再有人被捕同受傷啊

咪係，樓下糖水鋪好似收得工
屌，好肚餓，我就真係想落去買嘢食
屌狗唔夠人真係送頭

其實佢都9拉架啦,比人拉已經係常態啦,有咩好怕

買件白色底衫 用marker寫撐警 應該冇事

其實真街坊 聽到屋企樓下有狗車聲
都會好奇落去八下
加上得又真係餓 想順便食個宵夜

因未能出示身份證被捕....
認真就算踢拖落樓都記得帶身份證
班狗周圍瀨屎瀨尿 唔知幾時會發癲

街坊又去挑釁人

唔啱聽就屈勁我

住得井字屋邨都係比較八卦

我都肚餓

我會唔會見過你哋

大家都沙田街坊

可能我地成日係商場

真係堅肚餓依家落得未

其實條邨都好藍

禾輋區議會係藍，但係立法會選舉係黃過藍

個區議員得啖笑

仲記得梁天琦揀沙田做勢

我完全唔知佢做過乜鳩，除咗量血壓

洗地會出黎擺個po影相
影完就走

今日我屋企收到佢地派嘅粵劇飛

仲記得當年我揀左天琦

禾輋間糖水鋪警察開的請不要光顧

唔知食物乾唔乾淨